啲情侶開埋啲濕鳩ig教人點拍拖真係好撚on9

講經咩 鬼唔知啊媽係女人
散咗嗰陣爭廣告費就好笑

中女又葡萄人

除咗帽未？

國
我拍拖關你撚事咩

結婚都會離婚啦on99教人拍拖必勝法仲有班傻鳩追星咁追

原來你中女黎
唔怪之得成日講野咁有骨

我想開班教人搵錢

原來你矮仔嚟
怪唔之得你無女

依啲先係相關句喎

成日覺得呢啲情侶開頭只係一心想share
但慢慢會因為金錢變質
成撚日賣廣告
邊到會有人拍拖拍到接job咁架
等睇佢地幾時分手

係咪又mmm

倒數十一日

唔係 雖然呢對又係好撚虛偽煩膠 偷食都扮sweet仲有一大班妹妹當童話

禮物？thx

不能同意

更多

中女學咩人要禮物
迪士尼手信

第一個做咪真心 第二個已經係人做佢又做有樣學樣好q煩

love u b

後生過你啦懵撚

垃圾中女

得果廿o靚歲仔女拍年幾拖就開youtube
有冇諗過散左幾7
on9 唔係以為可以同佢拍拖拍一世下話
心諗你地兩個熬得到去30歲已經偷笑啦

睇你地幾時散

u 93 ar onqq

都改變唔到你係中女

22 ja young

中女應該收咩禮物？
m巾都用唔著

你啊媽22歲停經㗎？